今日最少要玩到佔領交易所先有意義

出來9行我諗大家都知冇用，喺大家未預備真正開打，我覺得呢個係可行。

條例一樣過到，佔領立法會有意思啲
夠薑就好似臨立會咁上梁
深圳開

好難攻入中環，五步一個警察，街又窄

係有料就佔埋中聯辦啦
但岩岩好似見到有班人掛晒鐵鍊跪緊係中聯辦門口

行兩行未收皮囉

唔鍾意泛民個套未淋幾日雨，蒸兩蒸自己

跟住非法佔領最後被驅散，走得就走，走唔到未留案底之嘛，然後再後散場畀d掌聲自己，再同自己講贏咗自己，yeah

肛交所全自動幾個datacenter failover
你佔佢front office冇用

連登仔就真係single point of failure

深圳開臨立會你覺得無後台咩

又唔見你話去外國開